我唔係法律撚都知射爆FA隻眼個隻犬犯左咩罪

夠料落charge la
謀殺 意圖謀殺 嚴重傷害他人身體
刑事黎 請問邊區重案組接手？

痴鳩線 邊會告
張建宗話 :警隊代表法律
遲早強姦搶劫都俾佢地合法化

仲有銅鑼灣懷疑冒警

程序上要落案調查 交比重案組
佢拉唔拉到人都要比重案組做野

如果連重案組都無follow 犬長就pk了

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

Mon post狗快啲話比老細知喇

幫文宣推

報案先啦，charge 撚咩。

冰個話係警犬做ga

你有無聽過傷人案要傷者報案架
警察就在場 有片有人證有記者
仲報咩案

唔好比佢地慢慢足進 一定要拉到個兩條警犬
反正佢地只係棄卒
冒警個隻犬仲on duty 緊 唔係咁都得呱
停職侯查等變condom la

係你呀 希望你睇到呢個post會去自首

殺人犯

有無人有懷疑開槍警嘅圖片 希望佢主動去協助調查 還自己一個清白

夾錢請律師告9佢

推

吓？我無睇新聞但佢真係咁講顯得出佢唔係弱智咁簡單

我覺得要拉左人先喇

謀殺 意圖謀殺 同嚴重傷害他人身體

個日邊個攞左布袋槍有哂紀錄 咪全部停職候查

仲有冒警個位市民 求下你自首喇